有冇輕同細嘅尿袋推介

本身有個紙箱人叉電 但好大舊又重
用左一排都唔想拎出街
想要啲輕啲細啲嘅
夠叉兩次iphone就最好

預咗爆炸先好買

去小米門市買先安全
不過官方淘寶依部都係79蚊人仔

同問
但我想搵5000至7000左右既 事關過150克我都覺得重

叉咁遠
不過唔想玩命
budget 300$左右都ok
小米就不了

79果個唔係高配版

btw 岩岩租左7仔個叉電
細部又輕 不過電量唔知
叉得都幾快

lm等高人答

樓主話差兩次iPhone但又唔講型號

用緊6s
其實電量越大越好 冇乜所謂
最緊要輕同細
budget300左右

Anker 6800mAh $168 淘寶 巴打推介

中國力神電 不了
寧願用舊板用3粒18650果隻

屌那星真係越嚟越on9
成班人買大陸野仲要買小米電

成個手機台根本成班醫p屍呀叔離

呢個好用，充電好快

google淨係見到啲日文link
同埋睇落幾大部？

iphone冇qiickcharge係咪唔洗高配？

淘寶

Anker 數碼旗艦店

出口同內銷係唔同的，自相殘殺係特性

300就sony啦，保證好

anker其實係邊度牌子

紫米

支那